{
  "artwork": {
    "Academic painting": "아카데믹한 명화",
    "Amazing painting": "대단한 명화",
    "Ancient statue": "태고의 조각",
    "Basic painting": "용감한 명화",
    "Beautiful statue": "아름다운 조각",
    "Calm painting": "평온한 명화",
    "Common painting": "평범한 명화",
    "Detailed painting": "섬세한 명화",
    "Dynamic painting": "멋들어진 명화",
    "Familiar statue": "익숙한 조각",
    "Famous painting": "유명한 명화",
    "Flowery painting": "진귀한 명화",
    "Gallant statue": "늠름한 조각",
    "Glowing painting": "빛의 명화",
    "Graceful painting": "절제된 명화",
    "Great statue": "위대한 조각",
    "Informative statue": "단서가 되는 조각",
    "Jolly painting": "재미있는 명화",
    "Moody painting": "힘찬 명화",
    "Motherly statue": "모성이 느껴지는 조각",
    "Moving painting": "예쁜 명화",
    "Mysterious painting": "미스터리한 명화",
    "Mystic statue": "신비로운 조각",
    "Nice painting": "좋은 명화",
    "Perfect painting": "훌륭한 명화",
    "Proper painting": "활기 넘치는 명화",
    "Quaint painting": "침착한 명화",
    "Robust statue": "듬직한 조각",
    "Rock-head statue": "돌 머리의 조각",
    "Scary painting": "씩씩한 명화",
    "Scenic painting": "뛰어난 명화",
    "Serene painting": "아늑한 명화",
    "Sinking painting": "가라앉는 명화",
    "Solemn painting": "엄숙한 명화",
    "Tremendous statue": "어마어마한 조각",
    "Twinkling painting": "반짝이는 명화",
    "Valiant statue": "거룩한 조각",
    "Warm painting": "느낌이 좋은 명화",
    "Warrior statue": "무사의 조각",
    "wild painting left half": "혼란스러운 명화의 왼쪽",
    "wild painting right half": "혼란스러운 명화의 오른쪽",
    "Wistful painting": "근사한 명화",
    "Worthy painting": "가치 있는 명화"
  }
}
